有無人好期待宵禁？

700 萬人城市宵禁，出埋解放軍就得

Come on

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

唔該快d, 而家立即

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

宵禁好啊，啲酒吧老闆一齊同你麗過

等全世界都見到中共打到黎

正確黎講係分區宵禁，OnL79 成個香港咁撚多副本，呢個唔開打第個。

Sorry以為講緊最新果隻MMO

即刻宵啦，人生新體驗期待哦

721港島見

焦土啦
唔好講咁多

我真心期待

真心想宵禁，街上有人就shoot to kill
建制照射

到時法紀嚴明、不論立場身份一律懲治，堪比商鞅治太子之罪
一定會變成好強盛嘅地方，重現大秦帝國